{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho326112/peosipig-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838466742&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6156735&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=204300&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200046705&selectedRatePlan=202591931&expediaPropertyId=2853615&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "퍼시픽 호텔"
    },
    "text": "パシフィック·ホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区退渓路20キル2\\n\nパシフィックホテルは明洞通りと南大門市場が徒歩10分以内の距離に位置しており、とても良い位置にあります。 当ホテルはバー／ラウンジやテラスなど様々な便益施設とサービスを提供しています。 公共交通機関を利用するのに便利で、多くの方々がここを好みます。 明洞駅までは歩いて3分、忠武路駅までは10分で行けます。 このホテルは9階に181室の客室で構成されています。 チェックインは通常15:00から始まりますが、早めのチェックインとレイトチェックインも可能で、チェックアウトは正午までです。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認いただき、チェックインの際には有効な身分証明書をご提示ください。 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、満19歳以上からチェックインできます。 子供1人(満4歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。 ペットの同伴はできませんが、障害者は案内動物と一緒にご利用いただけます。 無料Wi-Fiと有線インターネットが共用エリアと客室内で提供されます。 駐車は無料で利用でき、駐車代行サービスも提供され、車椅子で利用できる駐車場もあります。 施設全体は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "パシフィックホテルは明洞通りと南大門市場が徒歩10分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "バー／ラウンジやテラスなど様々な便益施設とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、公共交通機関を利用するのに便利で、多くの方々がここを好みます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "明洞駅までは歩いて3分、忠武路駅までは10分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは通常15:00から始まりますが、早めのチェックインとレイトチェックインも可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス関連の対策はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認いただき、チェックインの際には有効な身分証明書をご提示ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、満19歳以上からチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "子供1人(満4歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできませんが、障害者は案内動物と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと有線インターネットが共用エリアと客室内で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用でき、駐車代行サービスも提供され、車椅子で利用できる駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "施設全体は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 506
    }
}